人生是什麼？

我今晚不知道喎
這裡有沒有人可
將一切告訴我

我想瞓

做咩突然諗呢個問題？

冇

聽歌 聽到呢句

~_~’’

總有有歡喜～

努力 又是甚麼

如果目標已經出錯

一場毫無意義嘅零和遊戲

探索？

工作工作與工作
（OT社畜撚中）

掙扎

今晚我應該如何過

好辛苦，不了

遊戲

邊一個發明了返工

尤其是你 為什麼可以這樣做

唔係八婆就係八公 屌佢老母